我宣佈猩猩係新萬獸之王

連槍都識用
要殺獅子老虎話都冇咁易